摩連奴：打了14季歐聯 14次都晉級了

新浪網 2018-11-28 06:54:22

直播吧11月28日訊 憑藉迪基亞的極限撲救和費蘭尼的補時絕殺，曼聯1-0戰勝年青人，提前一輪殺入淘汰賽。賽後摩連奴接受了BT sports的場邊採訪。

摩帥表示：「這是個非常艱難的小組，提前一輪出線非常不錯。今場比賽我們有很多不好的地方，也有不少好的地方。

「球隊錯失了太多機會，有些是關鍵時刻的關鍵球。這是那種如果你開場就入球就會進入另一種表現的比賽。你可能打和也可能失利。迪基亞僅僅撲救了一次，但那是次現象級的撲救，這是世界最佳門將給他球隊贏得比賽機會的撲救。

「我們有不止一次機會，我們還有許多‘半個’機會。

「只有入球才能勝利，我對拉舒福特的態度很滿意，對我們開局顯示出的緊迫感很滿意。但若要應對不符合我們表現結果的那種沮喪就不很容易了。

「最重要的是我們晉級了，下面是給我的粉絲們的，那些喜歡數據的人的：我參加了14次歐聯，14次都進入到了淘汰賽。唯一沒打歐聯的那個賽季我贏得了歐霸盃。」

同D廢隊一組
祖記 華倫

我都唔知睇緊乜

現象級撲救

Phenomenal 直譯中文

新浪係咁架喇

唔知以為14季都奪冠

係車路士第一次比人炒果季唔計？

雲加夠係

支那式中文

仲有released=釋出

好撚廢老

雲加笑而不語

其實都係一個成就

真心勁喎

好撚多年呢呢個譯法

仲成日捧盃添

對年青人都搞到咁

好似返工啲廢西同事要拎唔遲到依啲濕鳩嘢打jer一樣咁可憐

明串費sir上上簽 正仆街

條友贏一場串一場

Respect respect respect

如果 -6 係一種能力
靠費蘭尼入波都係一種能力

之前叫人尊重 而家就話自己14....
擺明恐嚇

Daddy 話自己勁 唔係恐嚇 係你地廢

摩佬越黎越似雲加